點解支那仲未支爆？？

簽署中美貿易協定, 第一階段協定
香港時代革命
武漢肺炎
四川地震
湖南禽流感

如果咁都唔爆, 支那真係命硬

支那爆都會搵埋香港陪葬，因為班賣港賊會全無顧忌咁送資源上去